何以見到你後 我竟然會習武鍛鍊身手

士多老細收錯錢說幾晚不夠人手

願這街坊裝被捕可免受暴動罪追究

何以這晚之後 我竟想去習武保衛地球